牙蓋請進 有事請教～

玩屎就叫灌腸啦
咁玩尿係咪叫放尿？

係飲既

認真po

？

油先係飲